[突發]卡爾文森號戰機降落時墜毀

機師彈射獲救

想問一問
訓練一個機師 既成本大D, 定係訓練一個三角州既成本大D

戰機飛一個鐘都幾皮美金啦

又無左幾千萬

北韓應該宣傳係金大將軍忍無可忍用念力懲戒美國

三陸洲 海豹呢啲特種部隊唔係要識哂咁多機械操作㗎咩？
機師只係識揸飛機就得
我諗機師冇咁貴

每架超級大黃蜂的基準價格是6500萬美元

王牌好似要飛幾千個小時

係冇左成億美金
仲未計F18 E上面更新左既雷達

仲以為有幾貴
我地條鳩鐵...........

係咪冇左架機啦?

印銀紙姐，輕鬆

計埋通脹同硬件更新應該同F35A 差唔多

單位造價 約9,400萬美元（E/F型，2009年）
約1.02億美元（G型，2009年）

...
你諗啦, 睇戲定打機太多以為坐上個位就識, 識晒咁多嘢超人咩, SF ODA下面已經有分工啦, SOF做adviser頂盡識直升機同輕型飛機, 個訓練 intensity, readiness, 成本高幾多, 淨係裝備架飛機已經貴過其他技術兵種

加多幾百萬就可以買F 35
唔明波音點解仲幫F18做性能提升
除左加拿大同澳洲真係冇人會買

訓練一個機師要上千飛行小時
油都用唔少

如果計碳排放, 架飛機先最貴

一條鳩鐵買到差唔多100架戰機

F18太實用

可以換裝四個F 22中隊

F35每小時飛行成本係F18幾倍
同埋加拿大地理上痴住美帝
不嬲都唔洗點揼本落國防開支上

Trump: 又係時候換武器

F 18唔係隱形

USS Carl Vinson Pilot Ejects Safely at Sea
By Commander, U.S. Seventh Fleet Public Affairs | April 21, 2017

USS Carl Vinson --
A pilot safely ejected and was quickly recovered by a helicopter assigned to HSC-4 aboard USS Carl Vinson while conducting routine flight operations during a transit in the Celebes Sea.

The incident occurred as the F/A-18E assigned to Carrier Air Wing 2 was on final approach to USS Carl Vinson. The incident is currently under investigation. The pilot is being assessed by the medical team on board USS Carl Vinson and there are no apparent injuries at this time.

俾啲懶得撳入去嘅死懶鬼

就係因為d隱形塗料先令佢飛行成本咁貴
仲有加拿大隔離就係美帝呢個靠山
軍備跟本唔洗咁先進

個人冇事先做到世界冠軍架麻

機師好似要查家宅

F-35隱形塗料係焗咗入個機身度
所以唔算“塗料”

頂你 F/A18 係2用機 攻擊機 同戰鬥機
有D國家唔想買咁多種機就會買哩D 2合1
你要隱形就唔可以帶多彈
唔多彈點做攻擊機

後勤嗰一夠錢您都未計落去

The F-35's stealth coatings are much easier to work with than those used on the Raptor. Cure times for coating repairs are lower and many of the fasteners and access panels are not coated, further reducing the workload for maintenance crews. Some of the F-35's radar-absorbent materials are baked into the jet's composite skin, which means its stealthy signature is not easily degraded.
只係有部份係焗左入機身，而且一樣有耗損
只能夠講會平過F-22囉
但同非隱形戰機比，成本點都會貴好多

比金仔皇天擊殺左

笑到噴奶.gif

夜間降落???

其實而家JSF 一個鐘4萬字頭同F-15之類雙發戰機差唔多
之後可以會再降到3萬幾

香港用發動機呢個字? 打多個字好難?

錯理由, 加拿大作為NORAD第一線要嘅係前線防空, 幾先進都唔關事

>唔明USN點解F/A-18E/F同F-35C混合配答
有EF-35同NGJ都動搖唔到 Super Hornet 角色

F-35EW已經追緊F/A-18G啦

試緊新landing system magic carpet

F-35頂盡六條amraam
F-16都係六條+兩個油缸

都錯唔哂呀 加拿大有幾可要打仗 梗係慳得就慳

俄羅斯要搞美國就一定由加拿大開始先

=金仔一年軍費